香港邊到可以賣到依類鏡頭托架?

部GH5前方太多接環同anamorphic鏡頭, 我見人地都會用依類托架, 唔知有無人係香港見過有得買?

鴨記邊個位有攝影器材? 平時行過唔見有

THX!

anamorphic

用得anamorphic竟然冇呢啲配件??

就係買緊

淘寶 search 兔籠

small rig 本身個官網做緊promotion, 我啱啱都買咗個cage

其實籠果部份有無用? 我起初只打算買下面個托架

有無link睇下 ?

cage好有用，好似你幅圖咁有上抽手柄
又有其他螺絲窿上mon同其他嘢
cage+15mm rod rig 好基本
除咗鏡托之外仲可以上follow focus

GH5個mon仔睇到anamorphic, 暫時無budget買太多周邊野

點解我唔見有咩平左?

鴨記d野=淘寶d野
但鴨記貴幾十%

邊支anamorphic

gh5機身內個setting黎

真係咩

我用唔起，btw 樓主用 SLR 個 adapter ?

平野sankor 16c炸, 預備入埋slr magic rangefinder

依家shoot digital 其實仲有無必要影anamorphic？
其實我覺得真係無必要， 除非想要長條形bokeh....

其實一般用家玩anamorphic係多餘,
只係我覺得岩感覺先買支平野試下

我都想買支玩下，邊到買?
anamorphic 個bokeh, Flares, 視角都好唔同。GH 5 又可以玩open gate

香港搵唔到, 我入日本yahoo搵, 不過都唔係好多